有冇人用緊M5 note, 影相快唔快

等下個月m6 note啦，相機 幾何級數咁進步

諗住買黎做spare